如果因為對方冇做到自己love language既野而唔開心算唔算正常?

有冇人?

乜嘢係love language?
即係唔用你buy嘅方法去冧你？

有五種, 通常會比較受落一兩種, 例如會鍾意收禮物多過讚你

會呀！我係好需要physical touch既人 但係男朋友就比較重視quality time個啲 雖然好老套 但係其實就好既方法都係要攞出黎大家傾！畢竟好老實咁講 每個人既諗法都唔同 你要提自己你既另一半無做到你想要既野 唔係佢唔愛你 而係佢咁岩俾咗啲你唔係最想要既野出黎 所以就要一齊溝通 磨合多啲

但係直接講做啲咩就可以氹我開心唔會好戇居咁咩
姐係同佢講: 你講我愛你我就開心喇
咁樣好咩

唔會啦 講咗可能你會覺得個下好柒 但至少你之後唔會唔開心上黎開po呻啦

又好似有啲道理

我覺得同對方表明你需要啲咩 你想要啲咩
好過等佢自己摸索你嘅love language

我會暗示到佢get唔到就係戇撚鳩果隻

依家exactly 係咁

我得到acts of service 同physical touch
其他全部得唔到 其實我想要另外三樣多啲

想知如果樓主你另一半溝通完都做唔到，你會點？

同埋點解要改變一個人愛你既方式？唔係中意最純粹既佢

我覺得呢雙向架姐，一方向另一方表達愛意 但佢根本接收唔到 或者佢接收到個%會降低 係應該要溝通下嘅

講過，佢會答佢唔係會講呢啲嘅人，只會做出嚟

拒絕同佢做，你同佢講冇mood 就冇心情做
要有 mood 就要 tum 到你開開心心

迫佢交功課=無意思啦
佢會咁講

佢真係未必知你想要啲咩，最好係溝通
反過黎睇，你又滿足到佢有幾多？
如果你滿足到佢，當你收起佢先有誘因去滿足你。

咁同佢做都冇乜意思

佢好自我中心？
下次搵個滿足到你㗎啦
你捱唔到一世，應該話要捱一世都悲哀

理性啲囉叫做
我覺得佢係唔叻表達啫
同埋佢對我都好
有時真係唔可以要求咁多嘅
同埋要尊重返佢自由意志呀嘛
無理由因為我想咁樣而迫佢改變

你接受到/佢有其他野補償到都 ok 呀

接受到嘅，係我個人無咩自信無安全感所以想佢講下，我自己都覺得咁樣好戇尻
因為我都係偏理性，所以係知道同承認自己戇尻，唔關佢事

岩岩唔係好知咩黎 上網搵一搵先知
睇完都唔知自己應該偏向邊一種

搵到呢個網。測完 答完30條 諗番自己 又好似真係
但係女朋友呢方面就唔係好配合到

從你話佢對你好我覺得佢係滿足到你的
俾啲信心自己啦，佢揀你是有原因的。